馬明人生算唔算悲哀

ubc engine
返黎撞啱金融風暴
做中小企文員仔
拍戲成日做埋d苦情角色
俾人捅幾刀
又up唔出有咩深刻角色
成日o咀俾人感覺佢成個人生都好無奈咁
依齣做反派算有d睇頭
有記憶點
但奸又奸唔哂
最慘冇一種奸得黎同情佢過去既元素
只係睇到抆好想get rid of依條友
死不足惜個種反派
反而王浩信俾人冚睇到肉赤
感情路上
由頭到尾都俾人玩咁
住太古城媽寶
黃許單野個個反應
叫人唔知點俾反應
王浩信就成個玩家贏埋個隻
d女自己痴埋去
yoyo都唔敢太過分
都俾返幾分面佢

條路自己揀

佢都冇演技

TVB 拉

有靚湯飲乜都抵番晒啦